[警告]參選議員被DQ和被恐嚇襲擊！！！

區選臨近，政府有可能又用各種借口延遲或甚至取消區選，所以區選前的時間（10月尾開始？）請各勇武暫停一會，等我哋攞番多d話事權。
現在各區有義士去白區冒生命危險參選，尤其是元朗區等，真的有生命危險，如西貢参選人已被打，爲了保護義士，我哋要同政府鄉黑預先發出警告，如果連最後和平方法去参選去表達意見也再被無理DQ或被鄉黑恐嚇襲擊，我哋一定私了負責DQ的人和同區另一鄉黑建制參選議員，唔會再俾佢哋非法咁自動當選 ！！！！！
希望大家支持，有一個和平公平的選舉!

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10